不分化不割蓆 惡意批評一定係5毛

想證明清白嘅話我建議
可以身先士卒衝入解放軍營
用愛與和平感化解放軍
等佢哋明白我哋嘅立場
等睇你表演

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Push

Lm

5毛出來了